[Ocamp] 跪求8月ocamp私營場

跪求8月16-20號任何三日兩夜或者兩日一夜 過一百人嘅私營地
有場Telegram tomlam0910 OR PM